職場新世袋－下屬撚請進

有冇人工作地方 自己個上司好唔like自己
但自覺冇得罪佢 對佢都係好有禮貌
諗極都唔明 係咪啲中女未婚肥婆上司都係咁on9？